食咗廿幾年飯 有無人食厭咗

我食厭咗了 以後食巨無霸做正餐

港女做左十幾年人做厭左就去做雞

你老母係雞

你地唔係仲日日食緊飯呀？

大家咁話

我老母唔係香港人

有,改左食香

你老母都唔係人

戒左飯好耐啦，依家先講遲唔遲啊？

巨無霸

係咪想隻抽呀

Sorry

屋企飯又真係有啲厭既
不過出街食見得多掛羊頭賣狗肉，

普通下欄野賣到貴一貴就發覺屋企飯既可貴

至尊漢堡先係